陳雲：據傳，養龜陳流亡海外。成為陳雲海外暗黑弟子，前途好過在水泉澳。

陳雲：據傳，養龜陳流亡海外。成為陳雲海外暗黑弟子，前途好過在水泉澳。

【絕密消息 陳浩天計劃棄保潛逃】
在反修例運動如火如荼，被捕人士愈來愈多，暴力程度不斷升級之際，圈中人收到從未曝光的消息，陳浩天計劃棄保潛逃！
據了解，台獨組織「獨立公投人權運動」邀請陳浩天參加在台北市西華飯店舉行的「9.29」活動，形式是「演講餐會」，主辦方成員包括江蓋世、陳嘉霖、潘厚勳、陳正德、吳栢宏，更會有吳澧培、洪清森、劉宜俊等一眾金主慷慨解囊。
重要的是，陳浩天正加緊聯繫台灣、德國、日本政府官員及其他獨派人士，希望爭取「政治難民」身份，借道台灣出國，逃避香港的法律責任，棄保潛逃。
據陳浩天身邊人說，佢認為台灣「唔夠安全」，不宜久留，所以真正目標係德國或者日本。
當示威者不斷犧牲的時候，原來陳浩天已在計劃「走佬」，正所謂「笨人出手，精人出走」，大家點睇？

同埋麻煩以後要睇陳雲偉論請去高登會員香江19度睇，直程係陳雲代言人

陳雲熱狗抹黑連登，
請返回高登
不推文回覆